香港有d咩文化

成日話保育香港文化
但香港究竟有d咪文化咧

MK文化

我講先 粗口文化

3倍腳速
移民逃難

排隊文化一有新屎坑d人就狗衝去排餐飽

返工文化世界第一

睇人仆街最開心文化